操你媽的在卡菲迪卡羅爾吃早飯慶祝馬卡龍當選法國領導人簡直就牛B死了

屌你

卡菲迪卡羅爾沒售狗排煎蛋哦🍳

高汁

正評

抱歉 0 分
中國大陸係譯做馬克龍

出佛壇馬克龍post未